原來會員 如浮雲未知曉 真人都幾柒！！

俾人飛就上網數臭人
樓豬好小家囉

塊臉勁油

油頭粉面

7.7

超準。。樓煮講漏咗又肥又狗公又呃閪屌。。。

網絡欺凌

笑狗公都唔得
唔狗公咪唔笑囉

車頭都係

笑死我